（標題黨）我正式宣佈：邊個裝修清真寺/錫克廟/重慶大廈，邊個就係鬼！

留名等睇被分化撚

錫